我鍾意返之前向我表白過嘅女仔，應該點做好

唔好咁搞人哋啦

我都係咁諗

認真咪去馬

何謂順其自然？
心入面問自己
如果只有追同唔追2個選擇你會揀乜，
跟住就隨心

我都係咁話，真心鐘意都唔去

你飛佢定係冇開始過先
只要佢冇男朋友就好易撻返著

我驚隨心會破壞我同佢嘅關係
可能保持原狀keep住關係係最好嘅選擇

心上人又未必吼佢架啫
好似你當初唔吼佢一樣
人地都面懵左一次俾你拒絕過
今次你咪大方 d
就算俾佢拒絕返
都係打和啫 super

去馬啦
你當時唔接受佢都係好事
尊重對方 唔係當人水泡已經抵讚

如果你覺得宜家嘅關係好重要，
就可能應該咁揀嘅

不過如果係我就可能all or nothing豁出去喇

賭定唔賭、賭啲乜嘢
自己諗

感謝ching提點
咁樣諗真係少好多憂慮

Thx巴打

知道啦巴打